開心速遞（90）打機打到冇女/踢走賓穎主題曲

今集高質

lm

Cs不嬲叫計算機科學架啦
反乜撚即

呢集好睇
下集孝心應該都唔錯

今集好正 8點劇都有cg睇

今集幾好睇

今集幾正

愛回家古裝完勝

預告靚cut喎

班小學g

係，頭先都想講
Don’t know do what

條友真係唔識野架喎

成條大學線最好睇呢集啦

有冇最後小器既cap圖

don't know 反what

同女人拗交注定輸硬

今集好多腳睇

喂頭先班女show腳個幕cap到未

今集內容豐富到好似睇咗成個鐘咁

今集簡直係一流

之前幫bbshop bbc kfx賣咁多廣告
所以放番落cg到？
今輯啲編劇好痴線
但係我鍾意

炒車！

終於肯反樹根

現實係課金狗贏

諗返起以前HALL D 女都係咁

有冇知個編劇叫咩名

今集好正

有CG 劇情新鮮 呢集明顯係我地後生先睇得明
仲要有時裝+古裝

比著平時TVB 係部手機播D ON9畫面當打機肯定

不嬲係咁叫

點睇都外掛狗贏

死人樹阻住哂！

Tiffany ok wor

區嘉慧

有親treegun嘅集數都會睇到好燥

咁抄大陸劇又點計

睇黎今集d cg 製作組都課咗金

男主角唔夠靚仔

區嘉慧又一佳作

你開個post反tvb先

林凱恩

加速左既喂

我記得果時jupas見到呢科仲問我fd
計數機都有得讀？

聽日又係區嘉慧

bonnie 型

bonnie好型

有咁既女仲邊有心機打機

我果陣都係咁

咁可能佢哋冇讀過大學/大專

劇情同橋段唔同，點抄
呢套係女友為咗阻止男女打機而學打機想殺佢地；個套係男女主角一早打緊機（兩個都高手嚟），男主角都女主角有意思所以係遊戲到同佢結婚再係現實到溝佢。

今集半個鐘內容仲豐富過之前廿幾集嘅棟仁

唔知點解呢啲我睇得好投入

無睇過蝗劇sor

Computer響香港不嬲叫電腦，乜野不嬲都係咁叫呀，你平時同人講野都唔會用計算機啦下話，用中大港大個學科名黎嚇我？你又有冇諗過點解佢地用計算機黎改學科名，都唔用番香港用開既電腦？

利申：日日都睇愛回家

整嗰愛回家古裝大亂鬥
當係大家姐啲小說外傳咁

打得算幾好睇喎

btw
傻強咁快又變左單身狗

不如你講下邊度抄先啦

好懷念以前同班fd玩武俠olg

好想教訓下個衰妹

幾有古裝FEEL

唔係

以前住hall d仔都係繼續打機

咁樣時裝戲有時裝feel

好白滑啊

其實係時裝戲有古裝feel

愛回家 CG

睇到懵撚咗

洗唔洗班人撲出黎招呼我？岩岩話我炒車，而家又要轉話題

除左食飯會睇愛回家得啖笑，估唔到會連登都會有咁忠心觀眾，唔知以為自己去左香討

同關家姐差唔多咁尷尬
個原留言喺邊 睇唔到既

好奇就問下討論下邊度抄就變左成班盲粉維護編劇
巴打logic一定滿分

問題係computer 實際唔只係電腦
學科咪唔係電腦科學囉
反蝗語反到痴撚咗線？

你都on9
計算機同電腦兩樣野黎

我想講你知唔知你用緊電腦,一開始係叫計數機,電腦係一般人既簡稱

一直以來讀電腦學科都係叫電子計算工程

柒左就唔該收聲啦

bonnie古裝好靚，想睇佢做古裝劇女主角，金城安古裝好7

#66

唔係100%抄唔代表冇抄，佢今次係抄左現實男女主角去虛擬遊戲世界條橋，係冇抄哂成個劇情

我要盲反就唔會日日睇愛回家啦，俾人講2句就話人盲反，有冇強國人咁玻璃心呀？ 咁玻璃心點做編劇？

依巴打既logic
咁係咪ready player 1都抄蝗劇

得閒繼續搵達哥客串下都好睇

no offence
睇蝗劇班踩港撚真係特別垃圾
有打機呢個元素就抄人，你唔去屌柒晒全世界所有有打機成份既作品先？
下下一見到香港人做d咩，第一下永遠唔係去欣賞，而係踩兩腳話佢抄人，顯示自己幾有品味，真係好撚噁心

肯定係抄埋數碼暴龍添啦，成班入晒數碼世界又換晒衫

有愛情扑野劇情一定抄聖經啦

拍一拍打機情節又叫抄
明明劇情唔同 純粹真人網遊都唔拍得
咁係你定義 時裝劇 古裝劇 網遊 穿越 依家播得嘅都係抄人

即係你行入apple store屌柒apple抄人
啲路人職員出黎同你講嘢就叫成班人撲出黎招呼你？
你係咪有被害妄想症
網路世界好危險嫁
你玩貪食蛇啦

弟弟幾歲呀你

你指真達哥定劇中角色

謝霆鋒套劍俠情緣再早啲喎，又抄微微
一係金融群俠傳喇，95年，又抄你套微微

全部坐時光機黎2018年抄嫁嘛

今集黎講安仔古裝look 的確係差啲
凌凌真係幾型 有個型啲嘅頭應該仲好睇
想拍多啲

無辦法，安仔面大

安仔頭大無計

上次同盤絲洞大學班女仔唱k個造型

安仔都覺得自己古裝唔好睇無post上ig

呢兩句完全係專登寫安凌

微微一笑既cg咁劣邊有得吹捧？

髮型all back 哂個缺點就好明顯

果個幾正

expedia 已經無再簽達達
佢簽左viutv 配音
好多時d 節目配音有佢份

好sad 楊秀惠專登問
凌凌like 左唔好睇

呢集打機既人覺得好好睇

嘉洛好慘，個個都post得佢無

其實我覺得唔係咁差姐
kalok俾D自信

好勁, 古裝仲要吊威吔, 凌空飛兩野
隨時而家cctvb d 劇都無咁落本

處境時裝劇都用武指

都ok, 係無時裝咁正啫
唔知嘉洛有冇上黎睇，希望佢睇到我地討論都唔好太傷心
Kalok 其實我覺得你做得好好架

PK安

00出盡奶力

係咪真跌？
睇落好痛咁

假啦都唔係一鏡落

諗起之前撞車安

講完口號傻強就遭暗算
好撚慘

講開又講 上套武俠劇係咩？翻生武林？

蓮輝又多個bbc 廣告？

聽講大小姐又有個amazing summer廣告

tvb 將自家廣告都推比佢做 都係好事

今集真心高汁
估唔到愛回家啲武打同CG都做到咁pro
仲有安凌強壯同Bonnie嘅古裝又幾好睇喎

佢地拍依集嗰時應該幾好玩

人血饅頭換KFC食雞效果更好，順便做植入式廣告

全盛時期嘅蓮輝可以有幾多個廣告

比我做廣告商都搵佢兩個啦，個價應該唔貴，形象正面，又有宣傳效果

翻煲高朋滿座睇到大小姐 細龍生 helen rebecca ivan 譚校長 馬安珊 導演 二太太 群姐...
原來池美麗都出道咁多年喇

為左補償台慶個獎
反而得獎果件都無咁多job 接

雖然個幾月前拍,
但睇落都覺得熱

古裝真係勁型
安仔都唔係咁差，有啲似郭靖嗰feel

美麗究竟幾多歲
理論大過池子孝

佢參加殘酷一叮出道㗎

可能因為愛回家收視明顯比其他戲高 所以你見到不斷加新女 而且成日有植入式廣告 就算係做咩bigbigshop做宣傳都特登影愛回家演員做灘位 等多啲人注意 所以亦都加咗經費同自由度大咗

我反而覺得係高層想谷大製作
懶理愛回家
幕後先有創作自由

嘉洛做咩覺得自己古裝唔好睇，明明就幾有公子feel

美麗十幾年都冇點變過

愛回家，好易就即加廣告，即改劇本，又好快就可以播出，其他劇好難咁做

凌凌真係好靚仔，古裝都好適合
btw 安仔古裝都仲係愛回家感極重，有啲定咗型嘅感覺，咁多角色最驚佢走唔出熊家

揾真銀實際啲

13年前wor... 即係美麗32歲

呢個廣告好似星期六拍嘅... 咁快出街
呢排處處都係蓮輝

依家編劇算唔算已經將阿壯確認左入大學menclub第四人

訪問又預埋佢

我記得有集降魔的佢好似做古惑仔，都無安仔feel呀

要求盧旺達做常規 入大學線

[iWOW]支那自己都大把網遊文(最憎睇)
同埋自己模擬走入遊戲度玩,
細個睇教育電視成日都有架啦,
咁樣就話人抄套支那網遊劇

啲人反tvb係無所不用其極架啦

佢自己都咁講已定型 不過有機會出去就應該有唔同

反而我覺得佢真人講野都好安仔

支那劇咪又係一堆打仗復仇修仙劍俠嘅Mary Sue

咁美麗咪即係喺班後生演員入面最老嗰個

其實主力應該都係安凌強
我估如果要第四個，阿壯會係首選但唔係指定，如果佢無期都可以由第二個頂上

我覺得聽落強壯強壯咁樣，真係似比佢寫黎夾強壯
既安凌(寧)又強壯

呢排阿壯係拍多咗
以前係阿壯同蜥蜴輪更

睇劇團有安仔3e

安心組合

咁啱聽日預告又係凌圓，唔知一陣會唔會又有令kalok痴線嘅預告

我好想睇嘉洛痴線

我估預告係有咀男店員

明明就係復仇者聯盟古裝版

好靚

3e好靚女

啲音樂

阿孝玩腳

臭腳

美麗出賣阿哥

bgm

我都想摸三e隻腳

好想奶呀

3e對腳

好想奶

玩腳玩一世

池子不孝了

咁似ff既

池富爸爸個胸

一開波就入戲肉

要拍多十年先可以做愛

妖女妖女

又幾型

豬大腸

食30串

廢老

反抗啦3e

聖處女

垃圾廢老根

廿幾三十串

阿孝

池富

提親

癲左

池富真係慈父

池富變慈父啊

死廢老反省下啦

好感動呀

池富爸爸隻手臂

咩料

廢老根學野未

緩兵之計?

慈父

好大陰謀

好驚

苦肉計

有冇人想奶3e 腳趾

清

廢老treegun望下你自己

嚇親

廢根

長腳蟹

2e又有長腿又大波

師兄

係啊 不嬲都係你唔啱啊廢老根

早晨呀清

廢老真係好煩

其實係廢老根先係奸

膽固醇

池富應該係諗住等心如入門後再折磨佢
個女係佢手上 熊樹根仲點會唔屈服佢嘅拳頭之下

太祖燒鵝賜徐達

擺低一蚊

死廢老

我

捏造歷史

根本廢老treegun先係奸

送水富

驚你口渴

後面好多相

後面mandy

Mandy 相出鏡

彩蛋

陰謀誠個friend, 陰謀富

博士mandy仲未返咩

真 慈父

廢老真係好撚煩

仲以為池富睇完愛情電影睇開左

慈父加爆分了

廢老根真係好撚仆街

廢老點池富

廢老根

叉燒炳 真hihi

得寸進尺

廢老根幾時先收皮

正

廢老仲唔肯認錯

今集洗白池富?應該最後又反cup

廢老好狗

好想廢老根收皮

叉燒炳幾時死

池富子孝兩仔爺都變咗熊家工人

子孝會唔會為左呀爸第一次反樹根

熊樹根其實先係真廢老
買車個集
洗盡博士個集又係

食屎陳C9

陳師奶

一直覺得廢老根黑人憎過池富

又有食屎陳師奶

借花獻佛

屎根

笑死

食屎陳師奶

陳師奶又亂入

廢老真係成日點人點到盡

廢老根完全黑化

極地大反cup
想收購速熊

係真唔係呀？

為左個仔

三分顏色XXX 池富最好真係有陰謀 唔好比廢老根呢D人咁招積

好撚仆街

最後肯定反 cup

不嬲都黑

真係唔好怪人同佢鬥足咁多年
呢啲撚樣真係唔可以比佢有少少位上

想睇廢老比人撚

留名睇3e食父子丼

就嚟池美麗都點埋

又可以撚池富又可以溝女 一箭雙鵰

苦肉計
廢老中招

廢老好賤 好想睇佢仆街

差池美麗就集齊成個池家

個廢老好黑人憎

老老實實 佢依家搞到熊樹根個角色好撚黑人憎

廢老根仲乞人憎過細龍太

安仔係時候做野

如果池富做到咁樣 結局廢根都唔原諒佢就去食屎啦

要美麗幫廢根含

點解食屎陳師奶叫食屎陳師奶？
想睇返嗰集

但廢老已經撚左佢個仔好多集都無咩好轉

諗深一層 不嬲都係
又成日訂埋奇怪規矩 又黎m

廢老根
屋企有個咁既廢老真係

唔知美麗為咗搞鳩博香可以去到幾盡呢

之前點博士果集已經 仲賴鳩人地錯

阿孝亂入睇劇團

屌你老母廢老根

咁多餸 池富做廚師算啦

想快啲睇心如屌柒廢老根

屌 好想打鳩廢老根

廢根想屌蜜瓜小姐呀嘩

安仔好波

根叔幾時死

安仔好man

安仔

安

幫佢發聲

金城安

屌呀又玩腳

三e

廢老想點呀

安仔好型

安仔岩岩好型

廢老幾時死

你影呢d有乜用？

仆街池子孝

又奶腳

以為成日無追劇記錯角色

代言安，讀心理學終於有啲用

腳

廢老完全係呢套劇大奸角

三姨好靚

老豆洗豬腳
孝仔就玩腳

寫到叉燒炳個角色咁神憎鬼厭
係咪得罪編劇

眾叛親離

反cup了

安仔又屈人

有陰謀咯

廢老根仲好意思出聲 屌你老母含撚啦

垃圾熊樹根 仲懷疑人哋係咪真

正路

反cup

叉燒炳幾時仆街死

狗根

池富出手了

出古惑招喇

有個咁嘅啊爸真係好

池富苦肉計

廢老又要眾叛親離

幾十年恩怨 唔易化解既

佢幾時眾叛親離

乞人憎到爆炸

廢老抵死

抵撚死

池富識玩
高廢老幾班

挑撥離間

度縮

池富笑了

廢老抵撚死

會唔會係池富苦肉計

池富就係玩離間計

富哥

抵死啦廢老

廢中戰勝廢老

池富先係大boss

池富好波！

就算係池富既陰謀屈鳩廢老根 我都好撚心涼

池富高招

心機富

抵死啦廢老根

內戰了

唔可以擋呀？

偽君子大勝真小人 笨人出手

池富大反cup

仆街想喊添呢度

池富陰陰嘴笑

池富大勝

廢老根中哂計

池富或成最大贏家

你都有今日

你唔中人計
咪無事咯

丹爺好戲

三姨岩岩令我想哭

池富好波

抵死

池富識玩

池富完勝
廢佬抵死

震驚全港7,000,000人

恃老賣老

池富好撚高招

正宗廢老思想 打唔可以擋

心如

抵死畀人屈返次

廢老根撚左咁多集阿孝
終於畀人撚返轉頭

抵啦廢老

震驚七百萬人

廢老好撚無賴
同港女一樣

廢老仲話返人轉頭

池富笑得好奸

個廢老本身太鳩 已經無人信

唔想睇廢根又反cup

有冇人cap 低按腳果時既三姨
笑得好甜好靚

係

編劇

唔好再搵廢老食古不化做主題啦

廢老終於有今日

自己到

反cup成功

洗得人地咁盡
抵撚死啦

計中計中計

咁樣自爆

富奸

笑撚死

爽

廢老會唔會錄音?

呢個名

抵死 死
隨身攜帶花生油

池富道高一尺

心都涼埋

根叔應該出手

唔係廢老本身衰格都冇位俾人入啦

好癲

以其人之身

根據電影橋段 反派爆完自己大獲之後都

當ky用

又黎呢個bgm

攬炒

個background music

佢有撚咁醒 最多咪通街唱返池富 但屋企人已經唔信佢

池富復仇記

計中計中計
中計
中計

乜嘢背景音樂黎

俾你講中左

係你入世未深
唔洗人
你會出事

臨死之前都要解釋下來龍去脈

好變態

心臟病未

迪士尼bgm咁

廢老抵死抵輸

幫你含

老爺同媳婦...av情節

講真真係唔怪得池富

廢老根太仆街

明明廢老你先係奸

On9

兩大廢老

咁低賤都做得出

如果你唔係咁過份，邊會俾人有機可乘

插水

屌你抄人橋

痴撚線

估中一半

等睇廢老準備又再出醜

庸醫

賤到

好撚痴線

本都好地地 膠晒

樹根廢啲

廢老拗腰嗰下好on9

佢兩個

d人信唔信廢老啊

2個ON9

個師傅心諗

笑到仆街

屌，比人踢爆

醫生

跌打好波

中醫笑死

醫生好野

醫師反反反cup

醫師好波

師傅先係反cup

中醫師或成最大贏家

良心

$500咁少

笑撚左

超級反cup

竟然係咁

咁樣反cup

收左錢

醫生無醫德 收左錢都爆響口

結果兩邊愈來愈差

袋穩1000蚊

bgm 又黎

又嚟慢鏡打架

甘肛豚

屌負進度

佢地既戀情好似講緊池根多過孝心咁

仲以為真係會打到傷

比返佢地啦

兩個老人家打交 諗起沖天救兵最後

編劇真係有上連登

又笑中醫淨係識開醫生紙，肯定連登仔編劇

我岩岩都以為係

00OO

對咩唔住，廢老之前駛人唔駛本又好啱咩

兩個廢老嘅戀情有曙光啦

又虐心

00

Duncan 真係長期出演wo

又想食大姐姐

又有我老公

大叔的愛

愛回家上個禮拜收幾多

講到廢老根點佢兩父子做嘢冇錯咁

23/24

劇情係咪要調轉安仔安慰返凌凌

24

做乜跌左咁多

中間果張最好睇

因為我肚餓

張菜單同 d 餸 matches , 無求其

00真係好靚仔

好磨擦力

凌圓沒擁抱

個別蒜蓉粉絲元貝好似好正

得返博香蓮輝線撐住咋。。

呢樣真

回水就會高番㗎喇

鬼唔知呀媽係女人咩。。。回到先得架

仲有200集

唉,寧願直接啲講番唔到去,
好過依家吊住條癮

我都係咁話。

睇劇團變左安孝心 都幾正

我覺得其實收視應該都係差唔多
跌左果d收視似係分薄左去睇劇團
日日都有千幾二千view
而且出左一個月，收視就跌足一個月
btw我覺得睇劇團有得觀眾互動其實都幾好睇
有時想重溫都會揀睇劇團去睇

睇劇團我覺得都幾揀人睇
阿七𡃁妹安邦 呢啲都幾好 恰如其分

有啲最差係完全唔熟劇情 真係想叫佢做下功課先專業啲啦 或者完全無化學反應都好不滯

不過我覺得睇劇團都係岩事後重溫
如果直播係度嗌係聽唔到對白

建議TVB計埋睇劇團收市！！

如果可以搵翻播嗰集嘅演員上去就最好，可以講下拍嗰集嘅趣事或者觀眾唔知嘅幕後嘢

就算唔係單元主角 都出有份拍嘅好
例如聽日凌圓 Abby(預告唔剪出黎就咁睇好似同文字預告差好遠咁嘅）
搵安壯上去睇劇都應該唔錯

其實睇劇團最多都係2000人，連埋網民都只係總收視人數的一小部分。大部分人極可能係有得睇咪睇無得睇咪算。或者睇完就算，根本唔會上網討論怎至同朋友討論。。

原來蓮輝Amazing Summer仲有第二個版本

最高平均收視係26.1 係304-308集(4月23日-4月27日)

果個星期

初戀有個Deal 伍佩儀 龍力蓮、宋瑞輝
根的傳人 蕭國華 熊樹根、池子孝
教我如何守秘密 黃秀清 高栢菲
同情轉移大法 陳可兒 高栢菲、雷珍妮
善向苦山行。上 徐樂思 熊氏一家（但以熊尚善為主線）

可以參透到啲咩?

虐心會高收視

其實我都有懷疑虐心速遞係收視高啲

不過果星期tvb 自己係cap 左David 果集嘅片

古巨基效應

唔會掛
算啦收視係浮雲
有口碑算係咁

話時話少左大龍生d 戲份
呢排jenny 好重飛, 幾條線都串到佢,
頂帽好犀利

如果攞返呢半年收視數據 再match返每個星期有邊啲線
應該可以大概知道 個條線既平均收視有幾多

聽日圓圓BB

母親節又有大小姐
父親節又有大小姐

父親節Philip仔反擊戰

好鍾意聽大小姐叫爸爸

沈可欣有咗
睇嚟鐵ca線要緩一緩

其實至自新收視計算方法生效呢半年
收視都係24-26上落
分別唔大
未必可以清楚睇到邊條線嘅收視好啲
反而有感八半劇收視越好
開心速遞收視會略略下降
反之亦然

大龍生一個月可能淨係見到1-2次
反而池富出密咗好多
但係有大龍生啲戲好笑啲

一係就快既鐵ca線俾jsssica放產假

仲要諗下點鋪排佢大肚 呢個考考編劇

同鐵面陳一夜情
搞大咗個肚要閃婚

應該好多人同我一樣 平時個鐘數無時間睇
但係日日狗衝去mytvsuper睇返

00見住女神俾賤男錫，然後自己咩都做唔到，果種心情

鐵面陳：既然我地有左肌膚之親，就會對你負責任！

佢應該會check下Rebecca 有冇守官砂先

今晚nicoewu

留名等緊圓圓同凌凌繼續三角戀
唉～今集應該又會好虐

今晚睇劇團有傻強同佢個幾日貨仔ex

應該悶悶地

睇劇團
大學線想睇凌凌
熊家尋寶圖想睇阿蟹 送水輝
威龍想睇大小姐
龍家想睇Terry

今晚又會好快爆post

不過我諗阿蟹呢啲有d地位嘅都唔會上去睇劇團架喇

2個都唔多嘢講

傻強真人應該都係沉默型
佢上親去都係無咩講野

都係嘅 但我真係幾想佢上去
應該會幾好笑

搵焦仔咪好囉

係呀 所以對唔住都講句傻強唔係呢個節目嘅好人選

岩呀 佢又做開主持 焦仔嘉洛 焦仔Ricco 都幾好

如果傻強同安/凌/壯會唔會好d

唔係嘅，到佢要幫自己條線宣傳時咪會囉

曹總上咗東周

又要打j

濕身00

凌凌

凌凌濕身

一黎就咁爆！！！！！！！

點解佢地3個最近出場都咁正

最緊要突點

00又賣肉

型到

痴撚線

岩岩00果幾下我扯左

利申:男

city

J

男仔見到都心跳

可能professor會gay

好撚白靚

除衫啦傻強

吳彥祖

香港島吳彥祖

除褲 真定假啊

人地會妒忌

西裝傻強

短褲

唔洗特登著到咁

安仔好男人

00豬呢個名好襯佢

凌凌豬

傻強幾時執下個樣

凌凌官方男神認證

00好靚仔啊屌

好正呀呢個名真係

我有Bonnie啦嘛
聽到好冧

精神

精神 微辣?

佢無副眼鏡就夠啦

有阿壯

正呀男神

唔好咁天真
女人邊會咁快清醒

Miss Tong正臭雞

講左仲有人去既

miss tong出現啦

打波

邊個攞乒乓球拍拍我

友誼波了

楊秀惠都幾高

2018年六月五日 一名酒後駕駛者奪去左園園嘅爸爸

如果Duncan 選擇離婚
咁圓圓埋死心撻地硬

又分手
好煩

我幾鍾意佢呢套衫，有d boyfriend style
我都想好似佢咁瘦著到

目測2m

嘩 屌

波枱，泳池，畫室，00OO成日都AV setting

咁直接

其實佢塊臉都細

九成FF

咁樣挑逗

我中意熟女

好樣衰呀MISS TONG

淫慧

介紹女比佢

我諗起結衣套ping pong

影相影得好高

係咪介紹女朋友比佢

介紹女比佢識

Abby要出場了

媒人咋miss tong
醒啊00

一定係介紹啲女畀00

高佬樣

FF惠好正呀

abby同男朋友分咗手喇？

邊個abby

00好靚仔

友誼波

性暗示

飲杯即係咩

諗起台灣嗰間

又FF

又ff

FF

Ffffffffffff

MISS TONG

呢四條蛋散真係好正

真咀

FF到

00咁高質都要ff

真嘴

嘩真錫

終於錫左

大姐姐錫小弟弟

個waiter好似仲正

想含

安仔之前咪試過囉

咁都FF

FF都有得咀

凌凌小鮮肉

嘩啦

嗚呀！！！！我都要咀呀！！！！！

高質ff

我係00實瘋狂打丁

嗚呀

佢哋好純情 ff都只係咁 我ff就直接

男子大學生的日常

真係有得咀羊獸胃

博香都未咁嘴過
益咗楊秀惠

係咪熒幕初吻

拍果陣咀過就得啦
賺左

又咀多獲

明明係圓圓濕哂

上一集無得錫！！！！今集錫返！！！仲要係秀惠主動！！！
好葡萄呀

有得錫 就算ff都好

好正

有凌凌果然個貼都係唔一樣

凌凌mola mola 圓圓一定好大食

講呢啲

好羨慕Miss Tong

推到KFCCOFFEE整仲以為你會錫返我，點知乜都冇字幕

係咪想介紹abby

肯定係啦
Tvb d編劇十年如一日

00集集做主線都露野

好伏

過期

5 2016

過晒期

傻強

2年

比傻強陰咗

好似港男廣告

hehe

店員

拓也哥

屌

拓也

頂

托也哥

托也哥
好耐無聽呢個名

16年5月

暴走劇情又黎！！！

凌凌嘅定位變左做美色擔當

凌凌:

初吻呀

00好慘

玩野咩

CLS

痴線

好慘呀

凌凌嬲豬好cute

屌。。

Addy都唔差丫

呢個錫法真係好可愛呀救命

Abby

新女

呢個係咪先螢幕初吻

為咗00駁長頭髮

ABBY幾正

幾靚

乜撚

拓也哥
笑到痴線

Wtf

Fuck miss tong

Abby都唔錯呀

Abby都唔差

咦 有交待轉校喎

新女幾正

我想要個kiss kiss gif呀！！！！！！！！

多謝款待😚

俾三條契弟玩死

短髮Abby靚d

好慘

食住Abby先啦

Abby好正

屌oo老母

Abby都正啦

Abby真人乜水黎

圓圓似係知凌凌鐘意自己 但唔好意思拒絕佢

冇la冇la

媒咩人

凌圓沒擁抱

(尋晚有巴打講過 )

咁揀飲擇食

上了先

又復合

Abby
出左一陣就走左

都話嫁啦 點會咁快分到手

臭雞湯

KFCCOFFEE 圖

緊係要嫩口野啦，仲要自己痴埋黎

開post

唔緊要架～一直擔落去啦

Duncan 圓圓可能唔會散

屌 一定好撚心痛

好核突嘅男人

食abby好過食隻老雞啦屌

做咩要陪abby

Ptbf

sp

00要搵人發洩

要同拓也哥咀 之後識到abby 抵唔抵

圖 IG

00個男初吻應該係俾安仔㗎

抵

扮鐘意

不了

塑化雞

圓圓個角色其實好煩膠
藕斷絲連吊住我嘅凌凌小天使

Oo>ab

潛力股

讀HKU，hall就住BU

編劇

00 同abby幾襯丫

畢章編劇係咪寫0O一齊都要考慮好多野，sitcom出現師生戀呢個話題始終會變得好嚴肅

P到咁

少女唔鋤愛呀婆，呀吓…

abby咁正又送上門都唔要

Abby真名係咩

備胎女

現實有無咁cheap

abby

google 胡美儀

胡美胎

水泡

me

口講迪迪尼，字幕出迪士尼

Abby 似李思欣

法官大人

食Abby 算啦

好鬼光明正大

我想同miss tong瘋狂錫

唔識欣賞

條裙好淫賤

一男一女喺so 房

abby慘變水泡

準備變臭g

港女

臭雞abby

abby條裙
一拉就屌得

臭雞

Abby個鼻好撚假

臭g

CITY撚有醫科

拜金

好so9sad呀
凌圓沒擁抱

女女女?

Abby咁現實

屌 臭雞

即刻對佢無興趣

雞

我成日都覺得最後佢都轉唔到系

以朱00既家底 讀咩都無所謂啦 咁都走寶

G

個鼻影勁到

垃圾abby

邊忽靚

come on james

Abby臭g

my favourite ncole wu 唔怪得無做美女廚房

死臭西abby

原來臭

港女好現實

Abby 個鼻影

明明玩手影好cute

拜金臭雞

讀law都唔關你事啦傻閪

ABBY 898

食咗未

傻強傻咗

一集變臭雞

nichole wu

咪係 成家都律師

臭雞！

city law都FF咁多

不過我覺得凌圓肯定係無結果
圓圓從來對凌凌都無feel，最多當佢細佬

知佢老豆乜水應該讀science都狗衝

開post!!

臭
00好醒